[{"question": "https://www.zhihu.com/question/31149968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31149968/answer/587047339", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u989c\u503c\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68387785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68387785/answer/583465771", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u6700\u5f31BOSS\u662f\u54ea\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310727514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310727514/answer/585774261", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5b8c\u67e5\u6210\u7ee9\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31149968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31149968/answer/567018680", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u989c\u503c\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57338339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57338339/answer/585387858", "content": "\n\u6211\u56fd\u53cd\u5bf9\u300c\u65e0\u73b0\u91d1\u300d\u793e\u4f1a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311316782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311316782/answer/590437496", "content": "\n\u662f\u5426\u6709\u4eba\u56e0\u5434\u4eac\u800c\u4e0d\u53bb\u89c2\u770b\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u79cd\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590269235", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310387014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310387014/answer/589699399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e4c\u514b\u5170\u51cc\u66684\u70b9\u6709\u5b66\u751f\u672a\u4ed868\u4fbf\u58eb\u8f66\u8d39\u88ab\u8d76\u4e0b\u8f66\uff0c\u968f\u540e\u6b65\u884c\u5728\u68ee\u6797\u8ff7\u8def\u8dcc\u5165\u5927\u5751\uff0c\u51bb\u6b7b\u5728-20\u2103\u73af\u5883\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308529939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308529939/answer/586667415", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u53e5\u8bdd\u60f9\u6012hifi\u70e7\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304087708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304087708/answer/589919477", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590398339", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/590283832", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311273967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311273967/answer/590096147", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 B \u7ad9 UP \u4e3b\u300c\u7535\u5f71\u7206\u535a\u58eb\u300d\u8a00\u8bba\u300c\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u4f2a\u79d1\u5b66\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309332622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309332622/answer/589859694", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u662f\u5426\u9002\u54085\u5c81\u7684\u5c0f\u670b\u53cb\u89c2\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310646376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310646376/answer/587308631", "content": "\n\u7518\u8083\u5404\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311010346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311010346/answer/589302920", "content": "\n\u54c8\u5c14\u6ee8TOP1\u5230\u5e95\u662f\u54ea\u6240\u5b66\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309832653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309832653/answer/589726257", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5bf9\u4e8e\u4e2d\u56fd\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268517475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268517475/answer/589062056", "content": "\n\u4f60\u5728\u517b\u732b\u65f6\u6700\u53d7\u4e0d\u4e86\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51541668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51541668/answer/583076572", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d1b\u5723\u90fd\u7684\u8b66\u5bdf\u4e0d\u80fd\u6709\u6548\u7ef4\u62a4\u57ce\u5e02\u7684\u6cbb\u5b89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31460448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31460448/answer/579362222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6f14\u5458\u5b81\u9759\u90a3\u4e48\u7f8e\u5374\u6ca1\u6709\u7ea2\u5230\u4e00\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20393827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20393827/answer/581425968", "content": "\n\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b\u8bb2\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u5e7f\u53d7\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301231328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301231328/answer/571363391", "content": "\n\u4e2d\u5e74\u5f97\u5bcc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300985291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300985291/answer/585525699", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bfb\u627e\u5916\u661f\u4eba\u603b\u662f\u7528\u6211\u4eec\u7684\u751f\u5b58\u6761\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304069452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304069452/answer/541723495", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u4e8e\u5f53\u5e74\u505a\u5f97\u826f\u5fc3\u5374\u5012\u95ed\u7684\u5feb\u8f66\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fc5\u96f7\u8fd9\u4e48\u6d41\u6c13\u5374\u5728\u4e2d\u56fd\u6d3b\u4e86\u4e0b\u6765\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37986490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37986490/answer/553052646", "content": "\n\u8682\u8681\u82b1\u5457\u662f\u7ee7\u7eed\u5f00\u901a\u8fd8\u662f\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301801218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301801218/answer/551006815", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u6c38\u8fdc\u4e0d\u8981\u8003\u9a8c\u4eba\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20724998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20724998/answer/578391124", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u8c01\u7684\u6b66\u5b66\u5929\u8d44\u6700\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304056896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304056896/answer/541595143", "content": "\n\u5de9\u4fd0\u56db\u5e74\u524d\u91d1\u9a6c\u5956\u6240\u53d7\u7684\u5c48\u8fb1\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21494339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21494339/answer/565725819", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5fb7\u56fd\u5236\u9020\u53e3\u7891\u90a3\u4e48\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31149968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31149968/answer/565648180", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9ad8\u989c\u503c\u7684\u540d\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/578081550", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305923767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305923767/answer/569959670", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u770b\u51fa\u8fd9\u6bb5\u5a5a\u59fb\u4e45\u4e0d\u4e86\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/586973231", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287045825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287045825/answer/454704382", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/590865714", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302825427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302825427/answer/565891312", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u5dee\u840c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300288948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300288948/answer/520150764", "content": "\n\u6218\u573a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9634\u635f\u7684\u6280\u5de7\u548c\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/578912993", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304367637/answer/550043980", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u66fe\u662f\u4e16\u754c\u7b2c\u4e09\u6838\u5927\u56fd\uff0c\u5982\u4eca\u662f\u5426\u540e\u6094\u5f53\u521d\u5f03\u6838\u7684\u51b3\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296727783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296727783/answer/550182406", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56184140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56184140/answer/543524465", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u793e\u4ea4 app\u300cSoul\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/582637366", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/589101748", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308767589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308767589/answer/586641211", "content": "\n\u4f55\u7085\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5b8c\u7f8e\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294062936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294062936/answer/590143539", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6709\u6559\u517b\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26590212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26590212/answer/542872162", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u97f3\u4e50\u4e00\u542c\u5c31\u662f\u65e5\u672c\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274835060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274835060/answer/587959993", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u514b\u82cf\u9c81\u98ce\u683c\u63cf\u8ff0\u4e00\u4e2a\u5e38\u89c1\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37498913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37498913/answer/561852080", "content": "\n\u5404\u4f4d\u5982\u4f55\u770b\u53cc\u7b19?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/590279256", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310755250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310755250/answer/590239416", "content": "\n\u5b66\u6821\u5e74\u7ea7\u524d\u4e94\u53ef\u4ee5\u4fdd\u9001\u6e05\u534e\uff0c\u597d\u670b\u53cb\u901a\u8fc7\u4f5c\u5f0a\u62ff\u4e86\u5e74\u7ea7\u7b2c\u4e94\uff0c\u6211\u62ff\u4e86\u5e74\u7ea7\u7b2c\u516d\u3002\u8981\u4e0d\u8981\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/589410899", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28518540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28518540/answer/577781526", "content": "\n\u8e22\u91ce\u7403\uff0c\u600e\u4e48\u88c5\u4f5c\u5f88\u4f1a\u8e22\u7684\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590734137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63205575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63205575/answer/539917307", "content": "\n\u65e5\u672c\u5973\u4eba\u771f\u7684\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u4f4e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590663848", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57316212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57316212/answer/583889134", "content": "\n\u5728\u6821\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/589252982", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311267453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311267453/answer/590444176", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u8bc4\u4ef7\u4e24\u6781\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306754189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306754189/answer/569340779", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u591c\u5e97\u7684\u60c5\u4fa3\u5de5\u4f5c\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55556079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55556079/answer/588090855", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5ec9\u4ef7\u4f46\u662f\u6280\u672f\u542b\u91cf\u5f88\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/590517481", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311132294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311132294/answer/590503084", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e0e\u597d\u83b1\u575e\u4e3b\u6d41\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u6709\u4f55\u76f8\u540c\u6216\u8005\u4e0d\u540c\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309985578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309985578/answer/587388293", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u7968\u623f\u9884\u8ba1\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304087708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304087708/answer/590292418", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275178183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275178183/answer/590174658", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290611367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290611367/answer/589845727", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u98de\u9a70\u4eba\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305188717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305188717/answer/590106476", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b81\u6d69\u7684\u7535\u5f71\u300a\u75af\u72c2\u7684\u5916\u661f\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310446961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310446961/answer/589764115", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8981\u623f\u4ea7\u8bc1\u52a0\u5979\u7684\u540d\u5b57\uff0c\u4f46\u662f\u5979\u4eec\u5bb6\u4ec0\u4e48\u90fd\u4e0d\u51fa\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24921028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24921028/answer/587790018", "content": "\n\u5f53\u7f09\u6bd2\u8b66\u5bdf\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5371\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310556268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310556268/answer/589484755", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u9152\u684c\u6587\u5316\u662f\u5426\u662f\u4e00\u79cd\u8150\u673d\u81f3\u6781\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61113254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61113254/answer/586839441", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c5f\u82cf\u4eba\u559c\u6b22\u5410\u69fd\u4ed6\u4eec\u8003\u5927\u5b66\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270775234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270775234/answer/576805422", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9ed1\u793e\u4f1a\u6253\u67b6\u4ece\u6765\u4e0d\u7a7f\u9632\u523a\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305304878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305304878/answer/588170419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u914d\u89d2\u5149\u73af\u6bd4\u4e3b\u89d2\u5149\u73af\u8fd8\u9006\u5929\u7684\u914d\u89d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310380777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310380777/answer/586450128", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u8eab\u7684\u56fe\u7247\u6216\u8005\u89c6\u9891\u53ef\u4ee5\u6fc0\u52b1\u60f3\u653e\u5f03\u5065\u8eab\u7684\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52060765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52060765/answer/571169388", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u5668\u7684 App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301814081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301814081/answer/535364305", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u53e3\u8fd9\u4e48\u591a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9876\u7aef\u4eba\u624d\u6bd4\u4e0d\u4e86\u897f\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301445027", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301445027/answer/527858916", "content": "\n\u4e0d\u62bd\u70df\u4e0d\u559d\u9152\u7684\u7537\u4eba\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284128568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284128568/answer/584496940", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u540c\u540d\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272057549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272057549/answer/583507781", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u5b69\u5b50\u8fdc\u79bb\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u5982\u624b\u673a\u3001\u5e73\u677f\u3001\u7535\u89c6\u7b49\u8bf1\u60d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/498541039", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35169715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35169715/answer/150637023", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u534e\u8bed\u6f14\u5458\u64c5\u957f\u7528\u773c\u795e\u6765\u6f14\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277848777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277848777/answer/573526456", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u6709\u903c\u683c\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56007638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56007638/answer/548776523", "content": "\n\u5b66\u7f8e\u672f\u51fa\u8eab\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33022664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33022664/answer/575333919", "content": "\n\u65c5\u6e38\u666f\u70b9\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u5751\u94b1\u3001\u9a97\u4eba\u7684\u4f0e\u4fe9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290428189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290428189/answer/568126835", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u771f\u7684\u5e05\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295262960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295262960/answer/495613190", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u6210\u7acb\u5e73\u5934\u54e5\u534a\u5bfc\u4f53\u516c\u53f8\uff1f\u5bf9\u56fd\u5185\u534a\u5bfc\u4f53\u884c\u4e1a\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38482426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38482426/answer/553906306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u4e0d\u8bb8\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53591945", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53591945/answer/589718036", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5c31\u4e8c\u6218\u4e2d\u7684\u7f6a\u884c\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24678497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24678497/answer/584434968", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f02\u4eae\u53c8\u597d\u517b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311288281", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311288281/answer/591087312", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u9e23\u8c22\u5434\u4eac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33520444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33520444/answer/549666081", "content": "\n\u5a46\u5ab3\u540c\u4f4f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265583638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265583638/answer/587342104", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u53ea\u80fd\u533f\u540d\u8bf4\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56258106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56258106/answer/572054583", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e07\u5e74\u5b89\u5229\u7684\u773c\u971c\uff1f\u4f60\u77e5\u9053\u773c\u971c\u7684\u6709\u6548\u6210\u5206\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310734805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310734805/answer/587164169", "content": "\n\u5e03\u5076\u7684\u6218\u6597\u529b\u4e3a\u96f6\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310051779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310051779/answer/589160482", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e0d\u5fc5\u8981\u8bfb\u7684\u4e66\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295289276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295289276/answer/588560567", "content": "\n\u519b\u8425\u4f19\u98df\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310953171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310953171/answer/588203623", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u6dd8\u5b9d\u201c\u6e05\u7a7a10000\u4e2a\u8d2d\u7269\u8f66\u201d\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311286025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311286025/answer/590711033", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\u6d77\u5916\u7968\u623f\u80fd\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310773794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310773794/answer/587806325", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u771f\u7684\u6709\u770b\u8d77\u6765\u8fd9\u4e48\u548c\u8c10\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39865550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39865550/answer/572872573", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u88d9\u5b50\uff1f\n"}]